連美軍都未發明既野，鴨寮街已經有得賣！

攻擊性雷射槍

我發夢見到共產黨開打WW3
輕鬆擊敗美國成為地球新霸主

鴨寮街好野！

pish

May the force be woth you
你識原力既話直頭變激光劍tim

打錯with

最西利係 賣攻擊性武器既鋪頭 冇俾人當軍火庫拉人封鋪
算唔算選擇性執法